Solomon Yue話係trap!!!

大家諗下！

同埋蕭先生都係話，係想等民意逆轉，就區議會，
純粹討論

不割！不篤

又係Solomon爹D既指示呀
唔跟唔得啦

究竟信夠鬼佬未?靠自己咪理鬼佬啦好嘛?

拉

好

人地遠在外國
佢有心有力都未必夠自己準確
自己香港自己救

所以走係最高章法

其實，用屁股都想到這些手段和布局

但前線，有時係無法下只好繼續去，就算心想這是陷阱都冇法唔去

因為冇大台，冇指揮，結果不容易如臂使指

套用黃易最愛用一句：

氣機牽引

人權法案推到出黎再講

我自己覺得一黎人地都係關心香港先出聲
聽下無妨

二黎再守落去可能變左雨革2.0
雖然吐露港係主要交通要道，而且中大易守

但政府盤算係由你塞交通—>直到區議會選舉
希望投票番盤

所以警方其實放棄左強攻入中大，
至於點拆就未諗到

可能民意唔會逆，唔駛理
但tg太濃，離開幾日都係好

純粹個人睇法

連solomon講野都唔聽擺明就係鬼

你願意為被捕人士同失去眼睛和生命的手足爭取公義嗎！
你又願意為公義冒險ma !

@ vvovv2019

咁講又唔準確，大家都可以提出反駁的理據
但係尋日記者會單嘢真係怪，無啦啦拎區議會出嚟講